死厹，一俾ex飛咗俾人戴咗帽就走去溝人地條女

某讀speed final year厹，近排俾條女飛咗仲俾人戴咗帽就溝人條女，講到自己有幾慘博人同情心

比人戴咗帽已經夠慘，仲要比人擺上連登